信誓旦旦話咩都可以接受咩都體諒

一直封閉自己
直到遇到左Ex
但係原來咩都講出黎只會傷害返自己
信誓旦旦話咩都可以接受咩都體諒
其實暗底裡都係覺得我好賤好廢地底泥
終於明白左首大開眼戒講緊乜
已後仲向唔向人打開心窗好
定係其實根本完全唔會有一個人
包容體諒到另一個人所有野
正如我都做唔到一樣

其實我都係賤人

我都想接受，但事實係咪咁
係咪有啲野我地真係會過唔到
點解唔可以再比多啲時間大家
點解唔再試多次